係因為我地搞希素出黎搞到你地冇得踢歐冠呀 咁又點? 吹咩?

連累全英格蘭被禁止出戰歐洲賽，垃圾球會Liverpool
全英公敵

其實當年明明利迷搞事，點解禁晒所有英格蘭球隊？

有人話因為之前英格蘭球隊8屆歐冠贏咗7屆冠軍，所以歐州足總搵籍口唔比英格蘭球隊玩

當年攪到Everton無得打歐洲賽，仲出張banner增興。真係無恥過民建聯